你相信緣份嗎?

每次投入新一段戀情
充滿好奇感
充滿刺激感
新鮮感的衝擊令你總是覺得找到了緣
日子久了
照片開始褪色
生活開始乏味
離別後才知道無份
一次又一次走在一起
令你誤信這就是緣份

假如有緣有份
無論分開多少次
最終都會走在一起?

還是經歷過後
找回初心
一切從簡
才會找到所謂緣份?

又或是緣份只是兩個剛好寂寞的人共同編出來的文字

大概合上眼的一刻才知道
但我已沒法跟你說聲
你就是我的緣份

緣你老母個份

嗯
發洩是個好東西

我們一生都在等待什麼?

我同佢嘅緣份
係由我第一次照鏡開始

仍然相信有緣份的話分開後會一齊返/再會
利伸信緣份

樓主同我馬上收皮

應該分唔開啦咁

信緣份，無緣連相識都做唔到，當然仲有timing都係緣既一種

每個人一生都在追尋緣份
其實緣份只是此時此刻
我剛好有你
你剛好有我

假如有緣份
去或留最終都會再次相愛

所以今天你堅持的緣份
明天可以換了一個新的身份

那緣份可笑嗎？像一個會變心的戀人

相遇相知
我信係緣份

緣份係大撚晒
唔到你唔服

相遇時我們真的很有緣
分別時. 嗯 其實我們不太有緣
緣份真的存在嗎?

多謝樓上巴打

之所以有緣是我們上世種下的因
之所以無份是我們今世的果
下一世我想再遇到你
讓我們有緣也有份

好多時都係 有緣 但無份

唔知咩叫緣份 每一次以為的命中注定 或者邂逅 到之後都唔係嗰回事

緣份真的存在嗎?
只是一個動聽的藉口讓大家確信相愛嗎

Maybe....

好想問一個問題，其實緣份去到冇左係咪自己同佢相處出現問題 定係天一早定左個日子？

如果嗰人因為一句你唔係佢想要嘅類型離開你，因為你佢先知自己想要啲咩然後拋棄左你唔愛你，得你自己一個日日撕心裂碎咁喊，你覺得有咩感受或者睇法。

一切無所從來，亦無所去。就如同兩個木頭互相摩擦，生出火，點燃咗木頭；當木頭燒盡，火又熄滅了。

係咪一齊咗先叫緣份

有緣總會再見

我在經歷
我讓她知道自己想要什麼也可以說是我的福氣
我會真心祝福

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

真的有緣份的話
那怕再等23年
愛讓我們等待
緣份令等待變為來臨

前生五百次的回眸 換來今生的一次刷肩

這就是緣

唔好諗喇，快d走出失戀，緣份自然黎

籠裏的人不會想要籠外的人
因為他在守護幻想中的緣份

Ummm 巴打介唔介意講白少少

幻想我和她是天生一對
現在分開了
日後也會重遇
因為她就是我的緣份

入土了才發現她只是我幻想中的緣份

你唔嬲咩，仲祝福？我真係做唔到。佢同新歡兩個月，我仲憎緊佢。

如果他是真的愛她
祝福吧
做不到給她幸福
至少可以送上祝福

緣份從來都係一樣自己諗出嚟嘅嘢

鍾意對方就會覺得茫茫人海認識到佢係緣份
然後堅信同對方有緣份日後都會再一齊
但更加多嘅所謂緣份你唔鍾意嘅人
其實嗰啲都係緣份 只係你唔當佢係一回事

做唔到。好明顯所有嘢都係藉口，係佢想要另一個。

從來沒我份

你覺得這是緣 這就是緣

緣份只是我們相信愛的代名詞

係交友apps撞返個小學同學，同佢畢業之後就冇聯絡過，小學期間仲要有曖昧過，近排傾返計，算唔算

大家有緣 都要你肯努力先有埋份

那表示緣份可以靠努力換回來？

緣份=現實

現實主義下
金錢換到緣份嗎

又或者會不會有份但無緣?

咁又唔一定 但你唔努力付出就真係咩人都想離開你

離開的人只算是緣

因為現實 所以換唔到

無錯

落花有意 流水無情
你未夠經驗去驗證對方係唔係同你抱持同一個個觀點 (緣份)
好多時大多數人都係未準備好
而又有個人出現, 又營造到美好(浪漫)氣氛
咁好嘅嘢梗係袋咗先 (人性)

有緣又點？

但你話現實=緣份

上世的因
今生註定要遇

一出生我們已經在倒數生命